荷李活有個大老千3

繼續

又抽水，個個走晒去睇國語片

9出13歸

我簡王晶個女玩一晚

仆街百合阻人中出

百合正過晶女啦

母女丼

白痴借大耳
以為係還埋個13
點知原封
冇改個廿字都唔比你走啦

金燕玲先係母喎

終於開到3

不如開新topic 叫番做難兄難弟

舒奇 麥基 明珠 小燕一聽就知係講緊難兄難弟啦 你唔係依加先知？

你自己又cut人線

屌 搞到我遲左睇大老千

頂你
蝕水

張慧儀

遲左推
扣你錢

以前有套做黑社會大家姐又係好好J

百合姐好型

吓 睇到佢排牙都驚

百合姐

幾廿歲對波仲挺過啲後生

個芬芳好柒 可唔可以安排佢死

肥貓前世積咩福

第一次睇
做乜啲鏡頭係咁轉黎轉去
睇到眼都花

肥貓

真男人

點解成日搵呢個肥佬做d情聖角色 好多女冧佢咁

芬芳又著摟屌裙

咁樣跑法個波都唔郁

芬芳好正

就黎跌出黎

蠢女人做老婆真係差啲
都係明珠正啲

個芳芳好似整過容

人地幫你籌錢仲咁柒串

我仲以為會俾文雄啲跟踪

痴那線晶女
跟住肯定又話為佢借錢反cup啦

個個都唔熟咁唔駛排啦

光頭雄呢啲垃圾…3秒鐘就夠送佢上黑車啦

肯定有偷聽

邪惡版樂瞳好正

明珠>百合>all

三角戀
到時樂瞳搭上左家俊算唔算仆街

借大耳仲累埋人添

民初戲著件現代T

不如話求愛不遂比人推左，之後去跳樓
入埋佢數丫

明珠推劇情

利𩓙佮

文凱玲真係好正

Playerjohn

秋姐好過癮

其實芬芳第一次拍劇都算係咁

起碼好過王晶女先

成套劇淨計女, D 戲最差應該係王晶女

廉狗

口口聲聲英國鬼 中國鬼先係世界級

準備要講我老婆做雞賺返黎

以為用坤狗啲相練靶

下集開始廉政行動？

係無間道

文凱玲個屎忽

扮北姑都幾似

dat ass

我覺得佢做得好投入, 情緒幾到位, 係個角色個年齡係有d格格不入
貝貝同巫婆個d就真係演技差喇, 起碼王子涵時唔會差到佢地個lv掛?

王晶女係衰外表唔多受歡迎啫

全劇overall暫時最好睇呢part

推

呢浸劇情好有劇力

icac

香港而家都無ica

陳山聰老左咁樣

icac收皮啦

會唔會太兒戲

荷理活有個大老廉

咁撚現代既有升降機

無間道?

鎮長表示

雄爺有冇咁撚蠢, 呢個時候先跟擺明係臥底

其實套劇咩年代背景 如果係講陳寶珠應該係60年代 但係ICAC係1974 先成立 好亂

警犬

文凱玲好gfable

今日幾好睇

雄爺條靚成個弱智仔咁

大聲=串+惡

係70年代

其實佢又做得無錯既

臨記都有質素過佢
唔好再比佢出黎獻世啦

個樣好摟打

突然間咁好睇

齋跪會唔會太益佢

點解跪唔到既

正義既就奇拿
唔正義既就...

咁絕

小兒麻痺咁

係酒樓聽唔到聲齋睇都睇到好嬲

厹坤又玩熄燈

誰大誰惡誰正確

坤狗放？

微臣董昭先行告退

佢兩個

坤哥？

坤狗扮消防

後生做到嘢

翻轉頭你就

跟住返番嚟

屌真係好樣衰

得兩個消防

硬食王子涵對波

話時話
玉女添丁故事真係咁
冇睇千fd

肚腩勁過佢對波啦

佢玩封廠點拍戲丫 ？

Tvb用仆街會唔會用得盡得滯

fa

王晶女演技真係算ok, 唔好因為人地係王晶嗰女而歧視佢

陳雅思愈睇愈正

家燕姐女僕裝

想腰斬

尹光廣告歌

其實好多集之前都覺得呢套越做越悶

聽開電台成日播

文凱玲

今日真係唔錯

班後生做寶珠奇哥嗰班真心唔似，一啲六十年代feel都冇
babyjohn事前參考下人地羅嘉良梁家輝點做呂奇先喇
勁尷尬

套劇而家真係幾好睇
唔好盲反

好睇係邊

馬海倫又邊範㗎

好睇在冇兄弟元素

千門脫將?

千門d fd

好睇在我會想睇落去

唔係佢個女

喂跟荷理活

今集突然推進左好多野
平時唔係點睇
今日突然有驚喜

首歌好撚嘈呀....

個女又唔係佢個女

黃三日

喂喂荷理活

喂喂荷李活

喂喂荷李活～

勁洗腦

咪係悶囉

尹光正到痴線

兄弟一個獎都冇就收下皮先啦好嗎?

正又唔係一定有獎

唔通你話跳躍正過大帥哥?

正唔一定有獎 但係兄弟套野冇獎就係因為垃圾咁簡單

呢d都係你主觀意見

好過保險果套

打手推

兩歲會唔記得唔係親生老母 ？

當人係咩？
你唔想畀人知都將佢扔埋一二邊，到佢老公死咗，覺得係時候攞返來。

使唔使次次著到咁戰鬥格呀

芬芳成日著緊身衫
紥住哂對大波波

好撚淫賤
床上一定主動

芬芳呢個look好掂

好撚唔想見到王晶個女

邊個嚟 ？
第一次睇

點解喎....幾抵屌

條試片剪到咁柒

笑到咁做咩呀....食左春藥呀

笑到浪下浪下

一路笑一路震

好撚蠢既女人
好事定壞事

果個年代會著咁低胸咩

鐡板晶女

個死人導演

人地個枝更勁

文凱玲對眼真係世界級

明珠係邊個 好靚
但對手差啲

好似隨時想做愛咁

點解啲衫/對白咁現代....

好求其

屌勁撚正

明珠一定係最正啦屌

對嘢好想揸

成套劇只係睇文凱玲

明珠唔係老就真係咁

個個對嘢都好勁

咁多女相比之下 王晶個女真係收一收皮

扯晒

馬海倫

j下先

文凱玲真係好撚正

無睇830?

對眼

只文凱玲露波

好撚想推撚爆佢

wadiu

好推撚正啊 打緊機都唔打住 要睇波先

有冇露點

係咪合拍片少人睇啲
六日前既post都未爆

830套野做咩？

好睇過頭
D人唔記得覆PO

好撚想捉住佢屎忽係咁推

我想問係咪無晒老千成份？

父親
黃三日

賤女人

無錯
翡翠台有tvb power

有出現過？

王晶個女個BODY都唔差,但個樣真係太似王晶

我都唔邊個先係你阿媽

唔係，下星期開始講返。
既然螳螂殺咗唐偉，一定仲有下文。

呢個真 好有女人味

屌
咁四哥個女呢？

成個格都係咁撚閪

演技爆發

杜如夢講野？

我估秦沛再出場會秒左螳螂

d女人真係麻叉煩
個女唔係肥貓又話係
搞到而家咁

好煩把聲

啲戲好唔掂

就咁一張出世紙有d難信服, 佢起碼都比多d證據, 例如話馬凱倫知道砵仔糕有胎記之類

成場應該王晶女最爆

但連坤gor啲反應都做得好過佢

我發覺真係好多人唔識睇演技

好撚煩條女一味整係識嗌

邊個經手人

糕姐眼淚都無滴

兩個仆

好煩呀，咪嘈啦屌。

babyjohn係隔離都有眼淚

babyjohn好搞笑

叫佢吔蕉

點解佢會喊

螳螂嘅戲份應該未完

咩劇黎, 又老套又假

鄭則士真係影帝級

可能龍四當晚扑錯人扑左馬海倫呢

觸景傷情掛

感動咪喊囉

agger
好彩佢係男主

可能文探長

鄭則士好好戲

扑文探...

又心姐

已經唔係演出黎，直頭係個角色入面，好自然

砵仔糕

剛剛望到預告，部車咁熟口熟面，咁似片頭爆炸個部

又多個謝雪心

王晶女好明顯係聲音同面部表情分離
合埋眼聽台詞係ok，但表情跟唔上台詞

佢係嬲多過悲傷

如果套野冇左晶女會好睇好多

唔想睇謝雪心
btw前日唱賀年歌難聲到一個點

好似係

點解咁少圖

打手都覺得好好笑

文凱玲好撚正

王晶個女把聲好撚難聽

公司三文治不知幾好食
不過依家茶記定快餐店買都貴到仆街

咁多集出過幾多次千

通常去快餐店或者新潮茶記食穩陣
比較抵食就快餐

個導演出千最勁
成套戲都會千過
你話佢千
佢同你講係實力
屌

點樣可以拍到冇個前輩你似嘅?

Babyjohn食撚哂明珠波邊

Kent sir唔見咗

整跌咗條餐巾落地

陳雅思好撚正

蒙大同

落樓梯果到
但係真係太似王晶

屌你王晶好鹹濕
咁高炒自己個女

睇到佢個女就好似去撚左kitroom買野咁

鄭則士真係好好戲
對手係王晶個女真係曬撚曬

希望佢真係走咗以後都唔出現喇

有人話片頭炸撚死左

缽仔糕

好感動

王晶請打手負皮我

呢個個助手以為上次會瓜，點知都幾多戲份

嗰時移民美國咁易嘅
話過就過咁

坤哥又做得唔錯

寫到好似有機票就得, 連VISA都唔駛申請, 何況移民

四哥真係好好戲

有冇人喊左

Agger

有

對手係王晶個女點喊呀

架車爆炸

冇去到美國

個老母死左？

無追了

親生老母係美藉喎

拎返條鎖匙個度
個下真係

砵仔糕做咩成日露個加拿大出黎

咁快

我個mytv super直播字幕終於係番度

點解預告又有晶女

無想像中咁特別

你唔係以為個角色真係咁快消失呀嘛

爸媽話套戲好多影射角色

嘩嘩嘩
而家先見到

你走啦

嘩

d戲好撚屎照稿讀又冇眼淚

後入先正 拍下屌下咁

痴撚線, 俾呢啲淫閪夾兩嘢就射啦

遠睇成隻油雞咁

點解佢唔走
我仲要睇佢呀

唔洗拎返d 行李

個女
等陣唔好燒住...

渣住枝維他奶做咩

依part好夾硬加插入去咁

o靚坤媽媽奶

呢個叫聲 好正

個奸角mk味好重

嘩咁撚痴線

影隻眼又唔係隻眼反映d火

正 又有方東昇

好慘

個女

維他奶好慘

燒......雞.......死左

大聲啲tim吖

俾個咪你啦仆街

驚？想當年我權叔僵屍都未驚過

家燕姐

嘩 呢套野d人d戲同tl一樣有得揮

劉溫

陳雅呢d死臭...

你d fd帶我黎
你拎刀做乜鬼

女人真累事

咁大咬, free 粉

兩個女賊好正

唔知做乜

賽跑冠軍 痴撚線

套戲幾多年前 肥婆四老左勁多

點解肥貓咁老咁

搶貨有咩用

廢到...

家燕姐蠢到

上鏡染髮姐

On99

又要老豆救

好想奶

係咪on9 是但整d聲咪得 使唔使自己出聲咁on9

我覺得佢同達哥爭緊做豬隊友

其實有冇腦

On99 無啦啦拎人d貨

叫得好難聽

有冇人想奶王晶女個加拿大

個加拿大好正

咪係

51年，就70

扑扑下dur皮

奶媽

屌垃圾戲，快啲女女女算鳩數啦

達哥豬隊友之首

又唔知D貨係乜又要拎

叫王晶救佢啦

個格勒底好搶鏡

好想奶缽仔糕但格勒底

搞肥貓做乜，搞條女啦痴線

好撚on9

王晶個傻西女累夠事未

真係攞d貨把撚咩

話係奶媽文堆都唔衝埋去飲奶

晶哥無女女女戲睇唔慣

有冇多啲胳肋底近鏡

配埋肥貓個gif岩晒

邊度搵個電話出黎嗌老豆

偵探立旗

跟埋過去做乜鳩 關佢撚事咩

累撚死人

喂係喎

on9劇情

立flag

好搞唔搞搞毒販

有冇人知佢地攞d貨係有咩用? 定係我miss左d野

阻大勇掛

王晶女幾時死

阻條撚咩 岩岩上節先講完大勇係寫report同清場

鬼仔亮死100%

身後事

呢條友肯定會死

立哂flag了

一定會死

死亡flag

講得依d 一撚定死

今日定聽日死

立晒旗

鬼仔死撚硬

898 鬼仔亮

係

講得呢d一定死

咁多對白，晤死無可能

啲劇情老套到

屌你立flag立到咁出面

個女偷貨,老豆又唔想俾返D貨

我呀嬤都估到劇情點去

叫奶媽
你有奶咩
揸下先

飛釘

第二日仲咁白淨

Kent哥

要死了

再見鬼仔亮

戇鳩仔

私家偵探

想奶晶女個加拿大

gg

痴撚線劇情
唔係拜緊年都唔會睇

Kent哥冇回塘

條長毛幾型

文華做野唔使你教

呢d乜撚劇情來

笑乜鳩

肥佬仲咁大口氣

你地走晒
文雄想點都得lu

套野都出千有咩關係

肥佬點同文雄鬥

有個好似佢咁on9既女 真係喊3聲

其實冇，老千咪肥貓囉，你當個命名風格好似 之前 張繼聰個套【收規華】咁嚟諗就啱

為左帶出肥貓同肥湯條線
專登拎人地d貨
編劇都好格硬黎

有冇人同我一樣唔撚明佢拎走袋貨做乜春
本身冇追開，頭先陪阿媽睇都忍唔撚住要上嚟comment

有邊次唔累...

iphone

邊有鬥姐
仲要比人話爭野搶野
掉轉哂黎講

想阻止班友運毒害人囉

特技人

加拿大

切蘿友

由番正門走

豬隊友

碌落去笑咗

有人中左槍

把槍有咁多飛子彈

沈震軒呢個LOOK又幾型

真係死

？？？

又係呢D情節

死肥佬兩父女累撚死人

鬼仔亮

琴日開頭立晒flag果然要死

個髮型幾型,唔覺?

又害死一個

條友扮佢

走佬又無LALA 俾佢碌落黎壓一壓, 坐車又要坐後面擋子彈

壓到佢內出血

屌 睇睇下成個洪永城咁撚樣既

邊有沈震軒

屌又真係幾似

屌你....女神來嫁

屌 講開又幾似

但好似樣

唔係你條仆街無啦啦用人情債迫人幫你
人地都唔洗死啦

死肥佬鱷魚淚

英勇受傷

薩達姆咩 大殺傷力武器

隻鸚鵡

係“皇家香港警察”

唔係香港皇家……

最多咪逃稅

翻左面咪即係張慧儀死

一個王晶女 害死成村人 點解佢唔早死

唔係佢懶醒跟蹤人乜事都無

想識晶女,有咩辦法
應該唔洗錢呱,佢本身有錢

好正

係啊 係啊

跟完人仲要偷野

好煩，晤死無用

晨早跟個老母過美國咪乜事都冇囉

條女d戲屎撚到

呀勇死啦

慈禧
點解螳螂隨身帶住副啤

岩岩先話殺王晶個女, 又話對得住天地良心

賭仔係咁

一定無死

自殺定咩

佢d對白讀稿咁讀

螳螂真人係乜水，好型棍

似係角色需要渦

ON9勇應該唔會咁快死啦

其實仲未明同老千有咩關係

佢做二五仔好過阿勇

架車我都係問人借架

馬志威

個個都知
傻仔唔知

第一集

佢地以前係老千 之後轉晒行

老千只係個導火線

真
父幹大於一切

最後龍四係咪要同秦沛決戰

佢同爆登係咪失散兄弟

真係好似

第一集呃過d大春袋

周圍同人講阿勇係25

張慧儀:估唔到文雄會做想天害理既事

依家先知文雄做傷天害理嘅事

又害百合

晶女害死百合姐啦

我想食多碗

開始好睇

肥貓carry

阿勇88？

荷里活有個肥佬做過老千
但同老千已經無關係

最後實要賭反次嘅
仲要同秦沛賭

臨尾秦沛應該會再出場同肥佬賭番舖

你大我呀咁少戲份

同之前果套特技人一鳩樣 得頭果集係符合套劇名。之後就

嘩達哥成個男人咁

黃Sir d演技其實好尾機

咪符合荷理活

Agree

我仲以為點用老千技巧對付文雄，但乜都無

有名你叫達哥啦

芬芳有幾個位睇落幾似美谷朱里

其實薛家燕都幾似朱千雪

小燕better

真係死左

冇可能死

套野拍到現代咁

ICAC 座大廈有冇咁靚呀⋯⋯以前

大勇真係死

好慘

2個女人累死幾多人？

廢柴角色

佢兩個真是on99

緊身衫

On99 砵仔糕

唔係好明做咩要拎人地啲貨
累撚死人

文凱玲 淫撚到

細過地鐵女

明珠

文凱玲對波細過好多港鐵港女

正義撚on99

個咸濕導演 好煩

以前有玻璃外牆

好人 / 25仔既下場

徐: 我就封殺你3個收蛋散

係 當年大熱
但啲戲無進步過
眼神仲係好散漫咁

有野跌落黎
唔望上面

「女大女話事 」點解比人淋水？ 唔係好眀

把聲好似曾航生

個徐導演好乸.... 搵都搵個淫啲既扮啦

我都想知
係咪暗示大個女可以自己決定同邊個上床

徐導演真係唔撚識玩

咁撚心急

部車幾正

一個on又唔話人地要做佢條女
兩個on又問乜野為人，直接話冇咪得

砵仔糕真係on99

喊乜春, 你唔偷人個袋, 你又唔洗哩埋, 肥貓又唔洗哩埋, 阿勇又唔洗死, 一個累全世界

死衝動

仲有鬼仔亮
佢老婆冇左老公 個女冇左老豆

個家姐咁好人嘅

康華好正

同文雄一樣都咁中樣作故仔

大婆對二婆咁好

點解可以有張慧儀呢啲咁正嘅中女？

秘密搜查官

大婆咁好人

康華一定係設局
百合姐冇啦

二婆走左就冇人同自己爭寵
不過大婆二婆應該都唔會想得寵

但係佢真係整冧曬啲櫃
如果佢真係陰百合姐，我會好憎佢

我估佢係設局喎
如果唔係後來文雄點殺百合姐

你可以憎佢了

平時唔鬥餐死已經少有，呢個仲要為咗對方出賣條佬

嘩屌

高招

屌佢真係奸 仆街
好憎佢
係咪因為佢唔抵得文雄咁鐘意百合

仲得閒食野

一路搵人一路食野

影住隻鸚鵡又唔出聲

嚇撚死咩

啲戲屎撚到

黑白兩道都咁驚佢
你仲點可以著草呀

喂喂 荷里活

捉到1 2 3啪左佢唔好煩啦

坤狗

無間道咩 又拋屍 又喺證供房食飯

董昭啲中氣都幾犀利

打到佢女變殘廢就岩

狗坤:屌你老母我比人打又唔見你咁保我

點解唔比佢打落去, 打死最好

叫聲雄爺就收手， 屌你咩

打死條煩膠女人啦屌

因為得罪王晶

咁多人都搞唔掂入面啲差佬

同我輪到佢變殘廢

而家 cctvb 係咪好鍾意絕地反 cup ?

又無老千
又無反擊過
全程捱打

武林高手, 一收就收到

明珠要死？

文雄親手殺百合

仲以為搵人女女女砵仔糕

父目前犯

正確做法:

拎完本數簿--->去ICAC比鬼佬--->文雄轉個頭比人拉--->完

百合姐識咁做就唔洗死啦

打撚死條砵仔糕就岩

如果果個唔係王精個女, 係精女郎頭先果場比人拉住對手就係後入嫁啦

我反而諗咗去係肥佬面前屌百合

個正義警察比螳螂識穿咗係臥底 開槍爆頭打死左警察

原本以為佢會長命到搞掂左文雄之後感化螳螂攬住死,點知咁快死

用個胸捽得唔得

個個熟女差d認唔到

文雄2個老婆都好正，好想屌

文凱玲其實有人埋單未？

其實港鐵大把索過佢

文凱玲好正...
買左今期ezone收藏

點解文凱玲咁正

各花入各眼姐

糕姐偷一偷野
整死左鬼仔亮，好差佬
搞到老豆冇工開
仲有張慧儀同鴨王都同文雄反面
勁撚到

細20年個陣我都肯埋

家屬

點解四哥同砵仔糕仲係香港
枉百合姐冒險救佢地

陳雅條死臭真係

因為做戲
走左仲點做

邊個累死邊個都未搞清

未婚女友係家屬

新年流流做埋啲咁嘅嘢

初頭都覺王晶個女唔錯 但係越睇越覺得佢好柒

Samsung Beach

前幾日先累人比人捉完
話唔關事應該冇事

實係芬芳早過佢到
然後加俊又要用幾集尼追晶女

另一條女就兩句
呢個就成頁

楚楚可憐，又有啲女人味

屌你, 個廣告第一句我仲以為做咩 衛蘭話你知

糕姐

咁牛角灘係邊請問

玩3p

去到就見到攬住

雖然唔係好鐘意糕姐
但都唔想見到芬芳咁

牛角灘呀, 係三星灣前面.

賀加俊算唔算型男

收好人卡

個海灘邊到嚟？

真心要芬芳好過糕姐喇

百合rip

套戲睇咗咁耐都冇咩重點
劇情好散

螳螂係康華d o靚

就好

點解大婆要幫又要講

梗係要芬芳, 再乘虛而入氹家燕, 搵機會食埋寶珠同蓮姐

百合

佢地嘅眼神好奇

陰百合姐一獲

由頭到尾都係肥貓比人恰之麻

大坦白
要死了

比兩條o靚睇到
慘了...個兩條o靚

個大佬咁比女玩

夾硬搶條女番嚟仲期望人地對你一心一意

同百合玩sm

百合姐你想救人定靠害，講到咁坦白我係文雄都唔放過你同肥佬啦

著到咁靚去死

女人不嬲係咁

你係咪好辛苦
我幫你解脫

屌 講埋呢句想唔死都難

文雄痴線佬

真係好難想湯鎮業後生係五虎公認最靚仔嗰個，而家三哥完全屌打

屌你好撚變態

用門 夾爆

屌 嚇親

屌你咩 正正經經殺唔好?

居然係用門

擺好d個位啦

痴撚線

啲聲

旺角黑夜

屌

有創意

成日開口埋口提住四哥，驚死激佢唔死咁

咩事

啲血漿啲聲

仆街

等收投訴啦
實有c9嚇親

嘩屌新年流流播埋啲咁既野

咁夾法變肉醬

痛快d啦 diu

好撚恐怖呀屌

其他人一定嚇撚到瀬屎

呢幕有驚喜

頂你呢個追到天黑

唔撚敢睇

好不安

做乜鳩 拍個陣應該好撚搞笑 忍唔住笑場
咁撚戇鳩嘅殺人方法

屌你姦屍都算啦

好玩唔玩, 玩夾門

咁新穎既殺人方法

啱！

我老母仲話係想焗死佢 明明佢用道門夾下夾下

自此, 上環海味舖半夜經常有關門聲......

我睇緊啲嘜

唔on9喎 完美呈現癡線佬特質

玩門
真係 估矩唔到

真係寧願姦屍算

發火了

點認呀夾爆晒

焗死還好

仲咁完整？

仲成日傳黎鹹魚味

咁健全既...

哇屌 不安

頂你 仲要影埋個樣

好似咁輕傷咁

哇！！！

肥貓....

毀容 勁賤

入波喇,YEAH!

屌 好撚恐怖

啊！啊！

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大叫， 笑撚左

嘩乜9

等睇cap圖

呀！！！

董昭

啊一一一一一

鄭則仕入球後興奮慶祝

無百合唔睇了

笑撚咗

屌以為夾咁多下會斷個頭

哇咩⋯

爆頭咁既咩

笑左

臣

肥貓呢下一定變萬能key gif

鄭家穎:啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以為斷頸

好有潛力圖 feel

吖

好似贏大錢咁

我聽日要打電話去投訴

橡膠穎：呀～～～～～～

人在遠方 嬋沒有和唱
呀！！！！！

冇個手勢都仲好地地

咁撚好打

贏左馬？

無百合點睇落去

佢嗰下表情笑到我

Goal!!!

3個都捉唔到

肥貓咁多潛力圖

專登入黎睇cap圖

有冇手足cap到圖

仲諗住係夾到斷頭

嘩得咁開心咁

屌你個大家姐
忠定奸㗎？

董

應該問
你可以點

大婆想點

昭

康華都是二五

康華其實係憎文雄定點

一個害人精 害死鬼仔亮 害死阿勇 害死埋百合

佢個大婆真係好難捉摸
害百合又提龍四

奸

想獨佔文雄嘅身家呱

其實肥貓呢個角色連一個男人都唔算

苦口婆心

肥媽：yeah! 你終於死咗啦

康華係最後BOSS??

咁耐仲未有圖

康華成日係到撚人

彈出彈入

咁夾法個頭有冇咁完整

唔想見到個痴線佬

先

似想借刀殺人

打我呀笨

嘩~~!!

冇百合唔洗睇啦

慌死肥貓唔記得本數簿？重要提被人拎過

等cap圖

終於可以媾C華喇

喂喂荷理活 嚇撚死

尹光首歌好破壞氣氛

咁咪唔好出囉 大字知唔知好柒

我以為佢會唔影個頭

到最後係咪又係學賭俠1999咁開夾萬

Curry 啡死咗

主題曲個唉同比比鳥櫻花樹下個唉有異曲同工之妙

福爾摩有啲料到

老套內洪橋都中

唔記得個正字

咩事
百合顯靈
然後喂喂荷里活

相信嗎

goal!!!

goalllllll

螳螂先係大boss

其實呢度可以唔SHOW樣, 剩係之前閂門果度玩一路閂, 最後"嘭"一聲閂到門, 畫面黑晒

肥貓上面D圖可以用黎做old news is so exciting個男人

情人節冇人陪 呀！！！！

呀！!!!!!!!!

蟬沒有和唱

不枉我特登playback cap圖

呢個唔係戇鳩，係變態

原來有人都係咁諗

肥貓入波果場淨係影佢打開塊布
成件事好有畫面

真係諗唔到文雄咁變態

可能佢將百合夾到個頭血淋淋之後先姦呢

百合死咗，文雄冇恢復通緝令？

睇佢個款似係想發洩多啲

哇屌

我以為肥貓儲氣變超西

應該開始爆seed, 對付文雄

啱啱坐係老母隔離，忍笑忍得好辛苦
明明段劇情好慘，比肥貓一個動作徹底破壞 點解個導演咁都收貨

大帥哥麥先根

佢不嬲變撚態架啦
之前已經係咁精神折磨四哥

我估係文雄揾人打電話去叫四哥認屍
等佢內疚一世

呢個應該唔係喎
如果係嘅話文雄d o靚見到四哥就唔會趕佢走啦
我估係康華打

康華到底想點

套戲改名叫荷李活有個大肥佬咪得 完全唔關老千事

仲有王晶個女好撚樣衰

就係佢尼下加尹光個下喂喂破壞曬氣氛

好痴線

明明唔會咁爛法
好心唔影咪算囉

螳螂身邊個男人手下係icac臥底

利申劇透

做咩文雄咁耐都唔死架呢

冇鍾意過你何來背叛你

自殺

自殺可以自己夾爆個頭

今集個手下死啦喎

爆登好型

個個係咪比佢殺左

你睇咪知

睇左

但唔係太專心睇

我記得係條友鎗殺佢?

砵仔糕已經殺左三個人 都仲唔肯收手
係咪要殺埋肥貓至收手

太過現代啦

ICAC有槍?

同海關入境一樣 operation果時配槍

入境無

請佢飲咖啡

ICAC

Icac邊有槍呀呀

又死一件

唔知嘅話就上網查下啦， 有行動嘅時候係可以拎槍㗎

廉政公署執行處是香港5支獲得授權擁有及使用槍械的紀律部隊之一，人員於入職時需要接受基本槍械訓練，於畢業後需要接受年度射擊測驗。然而，能夠佩槍執勤的人員僅限制於證人保護及槍械組組員，署方亦無規定人員必須配槍執勤，接受更為嚴格的槍械訓練及成為配槍人員純屬個人決定。除了學習使用槍械，執行處人員均需要接受武器使用的訓練，並且據情況配備胡椒噴霧及伸縮警棍以應付日常的任務。迄今廉署人員未曾在行動期間開槍。

螳臂擋車

池希幾正

海關 懲教 入境處

又臥底

卧底

唔係呀嘛

感覺上佢遲啲真係會死

ICAC都有卧底

其實坤哥係咪臥底

由佢死左咪算囉，洗咩又玩臥底

呀勇死左又慘D

跟條友做嘢要殺人架喎
點臥底呀on9

舒琪件衫咩事

文雄其實會唔會之前又係臥底本身拉跨國犯罪集團

恢復ICAC職員身份後唔會再有戲份
喺戲中同死咗冇分別

舒奇果件係咪女人衫嚟

Babyjohn件咩衫黎 以前真係興？

偷明珠衫著

60年代6000蚊多唔多

唔怪得頭先25仔件衫冇穿

晶女又想做豬隊友dklm

老是常出現
連廉政風雲都見到佢

蓮姐

3月佢有套打拳戲
啲muscle

螳螂好似李雨陽

洗唔洗咁傷心
呢個唔要你咪等下一個

原來大老千係咁解

秦沛大boss?

泰肺再出場

以生命作賭注

講到大澳好似出國咁

陳雅快d走啦

肥貓終於死

睇到大結局仲未解畫秦沛細佬俾邊個殺

好地地點解你大我啊又出返黎,要報細佬仇都已經報左,想做死文雄

螳螂比肥貓救出黎
條女中槍死左
最後螳螂喺架車到吞槍自殺

利申又劇透

其實邊個係肥婆

Kent

坤屙屎？

六十年代有沙漠之鷹？

有咁多炸藥直接炸文雄啦

條友大陸仔真係大陸仔
連埋個錫紙底黎食

咁殺文雄便宜左佢啦
最少夾爆佢個頭

螳螂果2條女好正

差佬一槍都唔中

個個都咁易射桶

今次賭唔賭邊個唔死

好撚膠

大既我話事
細既你話點就點

螳螂好型棍

逆轉對錯~

side 51副牌

條女好樣衰,王晶點驗貨

啲戲好屎

咁都差?幾正喎

阿虎跟咗螳螂幾耐? ICAC未成立就派咗佢做臥底?
佢明知螳螂想做低大勇都唔單聲, 做臥底做到唔理伙記死

螳螂拍過咩戲？

拍mv多 馬志威

成日都嘔血

屌 原來本身唔駛死

咁之前殺大勇都換左牌

做得幾好
表情同講對白

個鼻好撚癲

好多尻拍豪啦 個樣入戲咁多

同王敏奕拍過初戀日記
危城
第一次不是你

靚仔過鳩柏豪好多

又係康華唔死螳螂死架啦

射d火水

康華畀人綁起咗

榮少又係on9既，俾人串

螳螂！

我最愛個個死左啦

鳩拍豪真係行埋一二便喇, 條友成個沈震軒咁, 但做戲仲到位過沈, 呢套嘢後生果班入面佢應該係最好果幾個之一

密室黎既咩...
之前點入去

守住個門口咪得
駁乜鳩火

螳螂呢part幾好睇

左輪有咁多飛子彈咩

木無表情...讀對白咁

自射

咁樣死